# Registros de datos moleculares para muestras de hechizos.
Este repositorio contiene los datos recolectado para el proyecto de hechizos que se esta realizando en la Escuela Nacional de Estudio Superiores UNAM Morelia. Las muestras son de varios hechizos recolectados en distintos lugares acompañado con polvos. De estos polvos se obtuvieron los datos moleculares utilizando el microscopio de uno de los laboratorios de la universidad y se obtuvieron resultados como se podrá ver en el folder "Examples".

En nuestro trabajo nos interesa ver si existe alguna relación entre los hechizos y lo que tiene compuesto. Es por esto que los datos de los archivos QUANT, que contienen el porcentaje de cada componente químico en los archivos, los metemos en un formato más fácil de leer. Estos se encuentran en el folder "Reports" en formato csv listo para cualquier modelo que se le quiera aplicar.